法律jj 有個朋友早排借我戶口入錢

早一兩個月我朋友話佢戶口有問題
想借我戶口過數出糧比人 我無諗咁多大家咁熟
大概轉左20萬到 我近排越諗越唔對路
出糧直接入伙計啲戶口就得...
想問下我會唔會有事

洗錢

越諗越唔對路 先上黎問下
有冇法律巴絲比到意見

你心裡一早有答案
駛咩上黎連登求安心
連登仔既答案 驚你越問越驚
早日搵專業人士幫手吧

懷疑協助洗黑錢
我係你就同銀行同黑警報定案

但都係斷估姐...
我無啦啦報警好似害左佢

你一定上身
等死

Bye bye

搵定律師幫手求情

99%係洗黑錢，你報警備案啦，唔係到佢查你仲麻煩

如果佢係冇野你報警佢都係冇野

但得20萬都要洗 ？

你依家上黎問已經留左底，證明你係有懷疑
如果你仲唔及時同警方講
到時等到警方真係搵你，又咁岩起到你ip發過啲咁既post，你就會比人告你蓄意隱瞞
你諗你

一個户口20萬，佢揾到10個fd就200萬，2%佣都執4萬

一係洗錢
一係逃稅

佢唔係得你一個fd

俾人告到時你幫佢坐？ 佢真係當你fd就唔會利用你 好在你冇收受利益

屌 點解會咁

真心 你備左案 保障左自己先 洗黑錢刑事黎

協助洗黑錢，雖然唔知情，但你擔當咗一個不可缺少及極重要角色，一般判兩年左右，認罪減三份一，扣埋假期再減三份一，實坐大概10個月。

唯有係咁 希望佢真係只係用黎出糧啦

點解唔問清楚你個朋友先?

青衣臭鳩曾經問我戶口號碼話想還錢，但我唔上當
以佢借錢唔還仲反咬我追數唔啱嘅濕疹鳩性格，點知佢係咪想用嚟洗錢再屈鳩我

想問樓主有冇下文